三千期指肥熊區（魏力）

資金繼續睇淡，湧入熊仔博跌，熊證街貨佔比升至63%，重貨區位於26,700及27,000水平。

中美放水鬆銀根炒了一星期，恒指一周飆千點，大致回補12月6日的下跌裂口。技術上，恒指在騰訊（700）發力帶動下，已升穿保歷加通道頂部，加上已進入阻力區，有權稍作整固先再上，下關為「雙底」頸線27,260點。

至於資金繼續睇淡，湧入熊仔博跌，熊證街貨佔比升至63%，重貨區位於26,700及27,000水平，夾埋成3,000張期指，咁大棚肥熊，大戶會否輕易放過？
國指方面，由於平保（2318）近日始由低位回升，加上滬深股市逐步放量，升勢隨時啟動，國指本周繼續跑贏恒指的機會頗高，可留意「三桶油」及醫藥股的炒作機會，南方A50（2822）也大機會跑出。

美國政府停擺日數破紀錄，加上英國脫歐就快投票（瓜多過菜），已從低位急彈1成的美股，其實極大誘因出現調整，但近兩日均能先挫後回穩，反映買方信心十足。美聯儲減慢收水、美滙轉弱固然是催化劑，基金去年輸到灰頭土臉，今年眼見有「放鴿」蜜月期，梗係嗱嗱聲買貨跑數，才是美股近期段段快放的主因。
投資者risk-on，落後板塊逐個低位起動，最新落鑊目標為去年遭國策打殘的教育股。呢類高風險股盡量短線，同埋要預埋萬一阿爺再出招，邊隻會無咁傷。左度右度，都係揀番主打高等教育的新高教（2001）或中教（839）比較穩陣，兩者上方阻力位分別是4.1元及10.5元，戰友可作參考。

熊熊哈

爆升打大戶

聽日一開270

大戶入熊唔得咩

已開牛倉 人棄我取

哈哈，樓上全部今日仆街

268個島頂連大戶都唔敢掂。

牛熊圖係大戶搵專人每日update比埋網站你地散戶睇
實可信啦 跟住炒實無死

燈到呢

即係會殺埋上27000